[眼神制敵] 普巴同軒達臣邊個霸氣d？

普巴
神軒

一個對個口水佬
一個對隻癲狗
你自己講

普巴咩事

軒達臣剩係眼神都收鳩個癲狗皮
普巴只係對個廢老

笑咗

普巴連自己老細都唔驚

依家啲人話佢老闆唔掂多過話佢唔掂喎

有無字幕版

軒達臣俾普巴捉住黎打喎

幾時捉住摩狗打
想幫手打氣

巴打漏左前3秒普巴個眼神嗰吓

推到有為止

笑到氣咳

仲差字幕版

我值唔值一億
唔撚值
咁仆街啦你

無記錯嘅話係咁